菲比斯話賣曬d 航空股，星期一航空股實死

我就睇下你一句嘢影響力幾大，睇你勁d定媽咪面勁d

應該推薦佢睇棺材舞，反正佢已經過時

下 仲同以前咩
自從IT狂熱起 依家華爾街無人理個廢老啦

佢話賣哂 姐係買得

屌all in左航空股呀我 死廢老！

原來佢都係連燈仔

好彩冇追brk.b
追左真係冚家剷

游水果個？

iphone都唔識用 收皮啦

實有得賺

坐到復飛

正股驚閪

巴打有冇貨

華爾街應該不嬲都同菲比斯唔啱架啦下話
佢本身都唔中意ibank ibanker ，又唔中意堆consultant McKinsey，又唔中意堆law firm
大半個wall street 都畀佢踩

我無航空股

但我有油股
OXY WLL

星期一啲航空股真係會人踩人（走鬼）

最低位賣晒同連登仔操作高買低賣有咩分別

巴菲特恐懼時我地就應該貪婪

即係佢睇重部破產
上次佢清油之後負油價

慣哂Work from home

D 大公司已經講緊從此cut減d office 同 biz travel

仆街星期五低位入咗dal同ual

菲比斯係咪游水好叻果個？

今日低位明日高位

星期一低位再追

走唔到嫁啦 邊夠快 ,人踩人 走到嗰陣都可能係最低位 焗住坐。

On9
游水好叻嗰個叫巴菲特啊

Oxy係清走晒咩？？ 如果咁講dal係最快收皮

廢老違反曬佢以前講既嘢
或者係佢D手下話事 但係買錯曬

邊撚度講呀？

菲比斯=股神
巴菲特=游水叻個個

連登仔全面接貨

1. 毅進星 100股

佢哈好彩既 12月入
收唔到風鬼國會爆武肺

股神菲比斯 LOL

股神巴菲特就話姐 菲比斯返去游水啦

點解無航空股股東強烈譴責廢老

今次 巴菲特仲唔輸比連登仔

福布斯有冇入 teslun?

笑左

講真佢真係同時代脫節左
話對航空前境改觀？
有冇諗過好多人已經好想狂去旅行
佢自己行動不便冇呢個習慣 唔等於人地冇

左手交右手姐
星期5已經做空曬啲航空股 星期一就放
又係散戶共同分擔有錢佬既帳面損失

菲比斯唔係游水既咩

巴菲特恐懼時我貪婪

D biz travel 從此收皮WOR

你不如去飲食台教D人, 炒強應該係蛋唔係強

坐到佢復航，驚西

Hi 新仔
文化黎

普通人我當佢一年去四次
biz travel果班一個月飛足十次都得
如果慣左work from distance 就唔只航空, 酒店股都仆街

梳囉，我新會然（財經台）
係咪訪問學生dse果單野

裸泳的菲比斯

又學到野

游泳健將 巴菲特
股神 菲比斯

我有貨 100股aal

連寫字樓都要跌價

信菲比斯講咩長揸股票真係害死人

條廢老明明一兩個月前先話唔會賣
而家自己就清左倉
聽左佢講既人真係慘

我星期五都入左500股AAL

如果其他國家繼續封城，其實都仲有影響

賣哂都仲有呢個價位

準備好大手入貨 航空&郵輪

咁連寫字樓樓下餐廳都要跌
汽車都要跌
留係屋企 著乜都得 服裝名牌又跌
少左車 條路唔洗修 工用股又跌

咁呢班撚樣又真係呃錢嘅仆街嚟

照呢個巴廢老咁諗 大部分公司都會執 會議都唔洗開 zoom又跌

傻散走鬼仲好睇

新會然？

人棄我取

sor, 少入嚟

其實佢以前有冇話唔睇好邊d股 而嗰啲股之後命運係點

大手溝，驚閪
祼游王高買低賣

我都係

冇source都討論到咁耐

買左邊隻巴打

睇新聞啦

又話價值投資，蝕少少就走

股東會開完啦

因時制宜
然後再出多本書

有呀條廢老有連登ac

爆升

屌佢老母 咪比我睇死幾年後見到復原 又改口話睇好airline

係，垃圾廢老係到扮

利申 無買飛機股

AAL 不過點都會復飛既 所以唔會放

More big employers are talking about permanent work-from-home positions

Larry Fink Sees More Remote Work Hampering Commercial Real Estate

買dal 定aal好？

短炒變長揸

仆街啦 條廢老係咪學曬elon出口術
暗地買一大堆put
填返dal條垃圾數

如果係真 星期一可能跌唔落
班大戶會唔會夾手做低廢老

人地賣哂喇

無左一半價值, ZOOM都得既野駛乜飛

條友唔係要睇長軟睇十幾年咩？飛機點睇都唔會十幾年内淘汰

3-4 年睇淡
要長揸到天荒地老

開ZOOM都得既野駛乜飛, 商務客大減, 得番旅遊客反彈
者係全世界唔駛咁多飛機, $BA慘D

早排佢公司仲話航空業點解揾政府救都唔揾巴郡救
轉頭無耐就清倉
美國航空業唔係俾武漢肺炎搞死
係俾條廢佬搞死

當年中文作文5**果個

好明顯小氣啦 嬲人地唔搵佢救 小氣就沽人地

自己衰on9同眼光差未到低位45蚊嗰陣就增持之後跌到仆街而家買咪價值投資囉 點知發細佬仔脾氣賣哂佢

風水佬技倆 叫人睇十年八年
輸左就話人唔夠長線
到左十年八年後都無人記得件事 屌唔到佢
永遠立於不敗之地

90股dal 22.45均價
諗住星期一賣 拎咗錢先算

然後巴廢老接你貨

星期五入咗本來佢唔搞屎棍 星期一大機會反彈, 依家準備定溝貨

啲老嘢個腦部分泌荷爾蒙係好撚小氣都固執。你睇啲阿伯少少嘢都咁燥就知

唔好掛 彈出彈入？
其實而家都係睇幾時啲人會坐番飛機 正常生活
問題係邊啲航空公司頂得住 依家都幾乎空曬倉睇機會入

媽咪面睇升wo?咁係咪跌得仲勁

負負得正, 爆升

134重倉BA

重倉左RTX

賣mp3機

半年後再down返個app望下返家鄉未

今次有政府救 又幫手出糧又退税又低息貸款 佢係咪想出口術

Yes you’re fucking wrong

其實佢同財演差唔多

佢只係過係幾十年前有啲成就既財演

近十幾廿年 佢已經冇咩投資決定係值得拎出嚟講

跌夠啦。

呢隻關事？

正股係可以歸零嘅 尤其係美國航空股

均價23 AAL呀仆街

合左UTX D 民航零件
好似係

同香港D廢老食住香港水漲船高條水差唔多

機會細

機會係唔大 但咁既情況有航空公司破產絕對唔奇

而且係股市跌左90%以上既股票其實比比皆是

連登仔話航空股掂就掂

嗰個喬布斯

均價幾多先

唔知巴老係咩價位清倉呢？

條友差唔多係低位賣哂怕咩

定係梅比斯

有好多aal

幾錢入?

又話正股驚閪 一個二個叫哂春咁

23? 幾時買?

股災冇走，好早就溝，溝完再跌

12蚊

aal 600@11.1

138 BA
好在買咗少少

泳界有一句名言：潮退就知邊個裸泳果個
就係佢講

收到風 菲比斯賣航空股係套現
之後會買潛艇等巴菲特可以游入去

all in 佐波音， 等死

再溝啦

買股票一定要止蝕

去到依個位走唔走都一樣

係 航空股唔破產係無得輸

5蚊叫我

可能航空股係第一步，之後會再減持其他股

Short左dal.下星期一數錢

星期5入左ba

呢隻正股驚閪咩
越跌越溝

有你呢句就放心哂

真心唔明點解依個位清倉，遲d實升得返，除非佢覺得套返舊錢出黎可以投資更有價值既野囉

廢老玩法係唔會有任何風險
航空股有機會會破產，以佢角度唔值博

你唔係天真到，開個記者會話自己將會沽貨掛？你都on9

連群一早接晒

因為佢覺得會繼續跌囉

我就信會大跌
佢都賣哂點夾佢

有排坐喎
110樓下就入得過嘅

咁佢個性格真係唔岩撈底搏反彈，科技股又唔玩，銀行股唔見得安全得過航空股但佢又要

依家佢都低位沽

邊個知係低位?

正股驚閪
千載難逢機會

咩價入先
130都有排坐？
加上ba係軍工
唔係絕對航空

出口術想撈貨

可能係驚老破之類大鑊嘢, 計完數風險同利益搏唔過咪一股不留

佢咁多cash，第時航空股破產，一定有公司搵佢救命，到時再收割都仲得啦 08年個陣已經係咁啦

游水佢就叻

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

本來係想短炒 不過依家咁搞法應該都要長揸

135 諗住125同115都溝

Lm

即係暗示仲有得跌

一個就話自己隻tesla太高價
一個就話放晒d航空股

兩條友都好重put

11.4

aal 真係睇路 廢老最重手果兩隻既current ratio 叫做最低架啦 佢都驚到賣撚哂

盤前已經feel到陣燶味